[文宣]警察可以罷工

警察想打民意戰，我地唔可以比文宣停
1. 警察可以罷工
我地唔係偷呃拐騙，我地唔係殺人放火
我地只係想阻止惡法
警察完全冇必要開槍
面對呢D反人民、反人權嘅指令
警察完全可以罷工，唔做政府幫兇
我地亦都會支持罷工嘅警察
而且罷工，咪唔會比人掟磚

2. 不對等武力
開槍比掟磚殺傷力大好多陪
警察有充足保護裝備，唔會比一兩舊磚掟死
但係市民絕對有可能比警察開槍射死
而且現實有幾多警員因為掟磚受幾多傷？
又有幾多市民因為開槍受幾多傷？

要求泛民日日去警總門口同各區警署門口舉牌嗌咪
教D毅進仔咩野叫做罷工同不對等武力
邊個嗌得最耐我投邊個
連登仔整圖share
唔可以比文宣停

就算警察唔聽
D撐警嘅人都可以聽到

而家仲撐警果D你覺得係人黎?

一定會有中間派
民意戰唔可以比文宣停

前提係D警犬本身唔想打鳩你

警察係全香港唯一唔可以罷工嘅職業。
法例列明。
完

支持，而家係拉攏佢地既好機會，記住最終目的唔係玩鳩班狗

推

辭職
文宣唔係做比警察睇都要做比人民睇
同埋以前警察好似都罷過工？

要出圖，篇野太長，要夠罐頭

佢地除左份糧之外 已經完全同普通人既諗野思維唔同曬 你唔好諗住佢地可以變返正常人

民意戰， 文宣唔係做比警察睇都要做比人民睇

Push

你唔好諗住D畜牲會放棄份長糧啦，每個人都有一個價！
佢地寧願重手D，退休可以咬糧都唔會企係正義果邊。

冇用
咁樣政府只會加黑警人工
佢地只會打得更落力

民意戰， 文宣唔係做比警察睇都要做比人民睇

連登到底有幾多人睇post唔睇回覆？

佢地開槍個時不知幾興奮 點會罷工

睇下佢地想做人定做狗

推到泛民做野

你想話：
1.文宣話警察要罷工啦、大家一齊罷工？
2.警察FULL GEAR所以唔公平？

但係1.正面D wow 似勸說多D
個文宣係咪要溫和D
總之我唔係好明住

用一用隔離post 回應point 2

【一位公立醫院醫生的心聲】 我想講下警方既專業操守

林鄭老母千其唔好落台！！！

我要收埋哩篇野 good

推

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

罷工？
你望唔望到佢地打人開鎗嘅時候係幾咁開心 係幾咁亢奮？

你理解完全錯誤，我覺得我已經講得好明我都唔知仲可以點解釋，睇多幾次

1話比人民聽，警察除左打示威者，仲可以罷工，咁樣警察同示威者都唔會有人受傷。2係話警察用不對等武力對付示威者

建議改走"唔會比人掟磚"
改為"唔使同D仆街伙記為伍"之類

咪撚再貼

推
大家唔需要寄望黑警會真罷工
重點係搶民意
分化佢地內部

哦GET 到 睇睇點搞

推，真係好多人唔睇回覆

基本法話可以罷工哦！
你唔係唔信基本法嘛？

下次示威，搵人舉牌，話立即罷工，否則XX

勿潑冷水
當多一條路行
支持樓主

本身黑個d 一定推到問責
宜家係for真係唔關事個d 69 612無落場 而又想狗咬狗既

有唔滿意既 一齊企岀黎
無既咪一網打盡

但係月入2萬4 嘅警員為公義而辭職，佢地出面又有咩工啱做

請大假
有病睇醫生拎MC啦

致各位mon post 既警察：

林鄭都割你地席啦，你地仲幫呢個濕鳩政府？

快快返黎市民呢邊，一齊向林鄭說不！

做人做狗，自己揀！

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

推撚爆你

你哋辛辛苦苦上前線，受盡巿民，傳媒同全世界嘅唾罵
而家得到咩啊？換來啲咩啊？

係你哋老細，大老細都唔保你地，要同你地割蓆啊

你哋諗下而家每一次上場，你哋都可能負上刑責
點解仲要同佢哋去博命啊，點解唔發起罷工去抗衡呢個有病嘅政府啊

警察唔係用嚟施政嘅避孕套，你唔反抗，下一個被擺上枱嘅，好可能就係你啊

班廢柒冇武器時就話自己係香港人架啦

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

[集思廣益]如何有效地利用大家收集返黎既警犬資料?

當你只係升到警長

到Max 都成4皮6

中年跳出嚟做西裝保安/救生員？

我唔係5毛幫佢地講野

而係既然想要令佢地收手，關乎人性嘅野要諗下

一係就著手諗辦法再煲大令到更多商家參與杯葛，從而令到你講嘅成立

上樑不正下樑歪
仲要紀律部隊D文化係跟ORDER, 埋堆, 批鬥上位
份人工又高, 福利又好
除非工會/咩員佐級協會 帶頭話罷工, 否則真係唔洗諗住佢地罷
又或者佢地諗住唔做啦

係咪類似咁我覺得我膠左

支持
不必流血上面加一句拒做暴政幫兇

盧偉聰屌你老母
我地唔可以比文宣停

我就鄧你個班制服有警員編號既夥記唔抵啦 屌成班名又唔報 證又無 要我收曬罪比人起名比人屌？
你地只係CONDOM!!!!!!!!!!

今次真係可以叫警察罷工喇

禍又佢哋闖，人又係佢哋打

但而家樣又無，編號又無拍下籮柚就走得
難為你哋一班露哂面有哂編號喺膊頭嘅前線人員啊
隨時比人猛烈投訴

話就話自己人查啫，但都麻煩要寫薯仔文㗎嘛
萬一唔好彩比朋友認到樣公開咗身份

除咗自己，連屋企人都會受影響

真係越諗越鄧你哋唔抵啊

文宣唔可以停